猁呢d 一人球隊，根本無資格踢波

雖然足球係細路仔玩具
但至少都要有11人先玩得一場正式比賽

呢2日聽最多就係
1) 埃及佬點樣同爭輸波再受傷
2) 龍門失誤

明明場波就3-1
連邊個入波都無人識

班猁狗

你都on9 好多球會班費有限 無咁多錢去買勁人 都係靠一兩個重心球員去撐起隊波 例如以前修記拿鐵斯咁 哩一種就算唔夠打都要搏老命既心態 竟然而加會比人話無資格踢波 雖然利迷係尻同怨婦 但完全唔係你講到咁囉

所以點解咁多人撐皇，粒粒皆星囉，型囉，就算傷左牙朗仲有後備殺手巴利，plan a plan b plan c 齊哂。

尋日佢地話利冇左沙拿唔識踢抵輸，啲嘴臉極乞人憎。

紅字佢地有講錯咩 bench深度唔係球隊實力一部份 ? 咁不如一隊球隊剩係揾11 個算啦

所以話皇迷都係glory hunter黎
咁講既話燦美爾樸茅直頭要執粒啦

皇馬成場波 有幾多威脅埋門呢🤔

無錢買人即係細球會啦
垃圾細會返去踢d neighborhood 聯賽算鳩數啦

事實又真係淨係識吹奏一個埃及人

英超球會:
- 日日吹奏果個係埃及人
- 呢幾日狂講果位正選"大球會"龍門係德國人
- 入波果個係塞內加爾人
- 領隊又係德國人
- 主力除左前阿狗係英國人之外，全撚部廢閪黎

仲好意思講代表英超去踢歐冠

猁狗全部都係treasure hunter, 專去埃及搵法老班寶藏?

如果傷果個唔係埃及人你估下佢地會唔會咁嬲

屌你on9仔

宜家揚眉吐氣就話係glory Hunter
16郎陣時又唔見你講
計我話蜊先係glory hunter 成本化石係到j歷史

巴爾世界波冇人提
得班怨婦喺度屌龍門屌拉膠
連反朗笑鳩丙朗冇表現嘅post都多過讚bale

傷邊個都嬲啦
唔嬲下點賴地硬呀
仲一隻二隻講到隊波自己有份咁

小學雞運動都咁撚上心
唔講以為個個做開咩大茶飯

比on9仔恥笑

成日提咩幾多個冠軍乜柒乜柒

自己果隊入波果個塞內加爾人，提都無人提過
淨係掛住賴地硬

thanks for sharing

原來猁狗真係淨係識玩歷史

#19_Rashford

一個有錢人特登走去窮人堆話人無錢抵你死 咁既心態你都覺得正確 你無撚野下話

皇馬入波嗰兩個同領隊係西人

紅字邊句有話抵你死 ? 抵輸 = 抵你死 ?
被害妄想症 ? 利bench深度唔夠之後輸左唔係抵輸係咩 ? 應該比你贏
係咪要整返個如何先算擊敗利物浦

屌原來已經咁多年前
仲有人記得

笑撚左

屌你老味 咁撚經典點會唔記得啊

自己拎黎柒

邊個柒都未知

靠柔道踢既更加冇資格啦

屌你ON9仔

一單還一單
屌鳩其他隊去第2度

咁每一隊都有戰術核心㗎啦
而家利好明顯係靠 salah 入波
mane 都可以分擔下，firmino 係搶波同創造機會，中場其他都係工兵，進攻方面貢獻唔太多
而家好明顯唔識波嗰個先係樓主，以為係一人球隊 唔通 salah 自己一個負責晒搶波傳波入波咩

傷明奴 文尼咪一樣死 後備張伯倫又傷埋

正選個10個 根本個個都重要

次次都賴3賴4

咁姐係係咪一人球隊呀柒頭

對我呢d 唔睇小朋友運動嘅人
就住上星期場比賽之後嘅網絡世界黎睇
真係一人球隊囉

淨係係咁講果個乜鳩埃及蝻插水整傷自己
入波果個就反而無人提

點先可代表英超踢歐冠

廢閪廢到入埋英軍23人 點算好

日本隊呢d球隊得一種打法
又唔見有人話佢地冇資格踢波

小朋友運動 果副自以為是既樣柒到
我又唔覺入波無人提喎 定係你睇完連登就當左連登=全世界

唔撚睇波識波 淨係識睇撚住個兒登就躝啦嘈嘈嘈 成條廢老咁識少少扮代表 你笨柒定r水吹啊 又要屌又要比意見又話小朋友活動 9唔撚搭8

講猁狗, 你走去講日本隊

一定要睇開波先可以笑鳩你班猁狗?

而家就係話比你地聽
愛隊輸波, 周圍搵藉口賴地硬....好撚肉酸呀

u mad bro?

又開膠post

Who the fuck is ur bro? 好撚熟？ 波又唔睇咩事都未知就屌人怨婦 又要擺個持平姿態出黎扮中立企係道德高地話自己唔睇波又剩 做咩姐你 唔好柒啦